# Meta Negra Service Worker #

Este repositorio es para aprender y evaluar si aprendimos a hacer uso e intalación de un Service Worker simple.


#### Para clonar este repositorio, hacemos: ####
  * $ git clone https://bitbucket.org/ValeriaPerez/sw-rotoplas/overview
  * $ cd sw-rotoplas
  * $ npm install
  * $ ​gulp live ó gulp server

#### Dependencias ####
  * Express
    * $ npm install express --save
    * http://expressjs.com/es/
    * https://geekytheory.com/introduccion-a-express-js
  